覺唔覺姜壽已經超越咗張國榮？

姜濤世一

張國榮
Height: 1.74 m

姜濤
Height: 1.77 m

借刀殺人？

55

張國榮點同姜B比？姜B係我地選出黎，真明星

邊撚個姜壽

張國榮係紅出香港喎

未
爭在未死

你意思高佢一層樓？

老衲你用個屎忽諗嘢?

唔識姜壽
淨係識姜濤

剩係識姜壽同張國勞

此題突顯咗
納dee係弱智群中嘅天才

國吾覺張國勞已經超越左米高積生